David仔上左澳洲新聞 成功柒出國際

本來澳洲人已經好歧視asian多謝你David仔宜家人哋見到黃種人就想殺人